我發覺我患上左假期厭惡症

個個放工就去玩 去拍拖 去旅行
我放工就係屋企 自己一個
係公司俾人問收工放假去邊啊 我唔識答

係屋企好開心啊

放工？不了

去印度

自閉

唉 早收

好鍾意屋企啵
唔係返工就返屋企嘅啦
放大假先去旅行